今晚去會展瘋狂請教波叔同比卡超如何正確戴口罩

今晚19:00波叔同比卡超會去會展出席懲教週年晚宴
機會嚟喇！飛雲！
一齊瘋狂請教佢如何正確戴口罩啦！

收到風所有高官同好多嘉賓放飛機

利申: 有朋友做懲教